+++
title = "درباره من"
draft = false
description = "درباره هادی"
+++

**درباره من**

فارغ التحصیل کارشناسی نرم‌افزار کامپیوتر 

کلا علاقم به کامپیوتر و هرچیزی که بهش ربط داشته باشه هست دوست داشتم اوایل وکیل بشم بعد مهندسی رو ترجیح دادم.

فعالیتم بیشتر به شبکه و ویپ هست و در اصل شغلم اینه. علاقه به دنیای نرم‌افزار آزاد دارم و سعی میکنم همیشه در سمت و سوی اون کار کنم حتی توی کارم هم دخیلش کردم.سیستم‌عاملی که استفاده میکنم گنو/لینوکس هست توزیع آرچ

به نوشتن هرچیز علاقه دارم و بیشتر  نوشته‌هام انتقادی هست. قبل از سایت بیشتر تویت میکردم و بعد کم کم کوچ کردم به اینستاگرام و استوری مینوشتم که مخاطبای خوبی داشتن و همه میگفتن که نوشته هات رو منظم و کامل کن منم به این فکر افتادم که این وبلاگ رو بزنم.

به این که توی بی نظمی نظم خاصی هست اعتقاد دارم. از خرافات بی‌زار هستم و به شدتت باهاش برخورد میکنم.از دروغ هم خیلی بدم میاد و تا اونجایی که بتونم راست میگم و همین خیلی جاها به ضررم تموم شد، درکنار راستگویی خیلی رک و تند صحبت میکنم 



